香港人根本唔需要練武,練跑, 練飢肉, 只需要練扭頸

見魔警扭過幾次, 就知道....
扭頸根本就係終極必殺, 出招至收招時間係連一分鐘都唔洗
任何一個冇GEAR既人都可以比呢招終極必殺一招喪

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

香港人根本唔需要練武,練跑, 練肌肉, 只需要練扭頸

練膽好過喇
仲有練準心 掟野唔好掟到自己人

首先你要埋到身

一膽二力三功夫

其實對方都係6個控制1個
我地人多應該都可以做得到

好似陳同佳咁 佢就係咁殺條女

係你班港豬比人打都唔還手姐,你人一定多過黑警勇敢還手佢驚過你
你還唔還手都係要比黑警打到入廠,點解唔還手搏一搏